<resources>
    <string name="app_name">OrderQQuickly</string>
    <string name="url_connect">http://192.168.1.3:1337/</string>

    <string name="title_about_me">Giới Thiệu Về Ứng Dụng</string>
    <string name="about_me">Chào mừng bạn đến với ứng dụng tra cứu công thức nấu ăn Pocket Recipe! Mình mang đến ứng dụng này cho các nội trợ và các bạn lần đầu tiên tiếp xúc với việc nấu nướng để trở nên dễ dàng và tiện lợi hơn, và mang đến cho các bạn một trải nghiệm mượt mà và thú vị khi tìm kiếm các công thức nấu ăn yêu thích của riêng mình. Ứng dụng của mình được thiết kế để dễ dàng sử dụng, trực quan và tích hợp nhiều tính năng để làm cho hành trình nấu nướng của bạn bước đầu trở nên dễ dàng và thú vị.

Với ứng dụng Pocket Recipe, bạn có thể dễ dàng khám phá một loạt các công thức từ nhiều nền văn hóa ẩm thực, các sở thích dinh dưỡng và trình độ nấu nướng khác nhau. Cho dù bạn là một người mới bắt đầu tìm kiếm các công thức đơn giản hay một đầu bếp có kinh nghiệm tìm kiếm nguồn cảm hứng nấu ăn, ứng dụng đều có mọi thứ cho chúng ta.

Điều làm nên sự khác biệt là mình cam kết liên tục cải thiện và mở rộng khả năng của ứng dụng. Cảm ơn bạn đã lựa chọn ứng dụng tra cứu công thức Pocket Recipe. Mình hy vọng nó sẽ trở thành người bạn đồng hành không thể thiếu trong bếp của bạn, giúp bạn khám phá, sáng tạo và thưởng thức các món ăn ngon lành một cách dễ dàng. Chúc bạn nấu ăn vui vẻ!</string>
    <string name="title_policy">Chính Sách</string>
    <string name="policy">Tôi cam kết tuân thủ mọi quy định và chính sách của CH Play để đảm bảo rằng ứng dụng của tôi luôn đáp ứng được các tiêu chuẩn chất lượng và an toàn của nền tảng này. Điều này bao gồm việc tuân thủ các quy định về nội dung, bảo mật dữ liệu người dùng, và các yêu cầu kỹ thuật khác mà CH Play đề ra.
tôi cam kết cung cấp một trải nghiệm ứng dụng tích hợp và đáng tin cậy cho tất cả người dùng trên CH Play. Bằng cách cập nhật và duy trì đúng các chính sách và hướng dẫn của CH Play, tôi mong muốn xây dựng một môi trường an toàn và phát triển cho cả người dùng và các nhà phát triển ứng dụng. Chân thành cảm ơn sự hỗ trợ và sự tin tưởng của quý vị trong việc sử dụng ứng dụng của tôi trên CH Play. Đồng thời, tôi luôn sẵn lòng lắng nghe và tiếp nhận mọi phản hồi từ phía người dùng để cải thiện liên tục chất lượng và dịch vụ của tôi.</string>
</resources>